大部人係和平示威，即係射150粒催淚彈去和平市民？

既然射150粒催淚彈去「和平示威者」，即係使用左非對稱武力啦？即係使用不適當武力啦？又話appropriate?
一哥請解釋

盧偉聰： 現場指揮官決定

盧偉聰：唔好問我，唔撚關我事。

現場指揮官:前線決定
前線:少年警訊決定